一班疑似黑社會假扮警察喺旺角恐嚇市民

Pish

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619 (13519?)
叫人隻揪
21304
19450
無委任證
34861 張偉豪

唔講以為宵禁

push

推

有無牙Wave份先

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？